71維園見

下晝兩點鐘
早多d出黎唔緊要架
入唔入到維園唔緊要架
過左黎港島先
忍下搭住黨鐵先
過海巴士留返畀有需要既人
唔要求大家做d咩
無要求要留守到最後
只要求你逼爆港島

手足整咗過千個連豬襟章7.1派俾大家，大家唔係唔出呀嘛～

推

推

【七一街頭見】我要文宣洗版呀屌你

701 維園見

推呀